解放軍渾入了

做好防備.

鬼acc，請完全封鎖

又靠嚇 嚇撚左5個月。拉

Btw 我會追擊你 你又少個acc用了

得喇得喇
5個月都不斷散播 咁混入咗又點
都係要俾人燒